下午打黎約聽日上午見工，你會唔會去？

如題

如果下午收到HR電話約你聽日上午interview + skill test + written test

問其他日子得唔得，HR就推
話line manager唔得閒，其他日子唔知有冇時間 / hiring process就黎完，要快d confirm請邊個, etc..

你會唔會應承

唔計祼辭

點解唔試左先

去，叫你即刻返工就不了

之前都諗過試左先，去左
結果表現真係唔太好，冇offer

新公司俾埋short notice錢都要考慮吓...

有無講左下d 價錢同福利先？
咩都無講就伏伏地
有講又覺得合理咪去囉